唔好意思，我想問日語”掗伴拉話呢”係咩意思

好想知係咩意思，唔該

好危險喎

巴打中文幾好

油鱷魚

危ないわね
abunaiwane
真係好危險㗎啫

真係好撚危險呀（廣東話）

唔該晒你

學廣東話學咗幾耐呀？仍需努力喎

唔該